湯家驊公然話港獨口號未必犯法是在質疑港區國安法嗎？

政府話乜就乜架啦，你湯家驊係咪想作反？